中共比50萬你 簽永不反共 你簽唔簽

簽

唔簽

好撚少

50萬周街都有啦
多2個0考慮下

係都5000萬啦....50萬樓都買唔到
500萬夠買樓唔夠移民

簽

利申︰反支

一睇就知樓主仲未出黎做野

50萬算係乜野錢

5萬都簽
反正中國d合約都冇人理既

真，簽完反口
利伸：跟強國學

你d 咁既二打六 值5000萬
20都比多你

簽，錢已袋(假設中共真係有畀錢)，之後合約只係歷史文件，已完成歷史責任。

簽啦

大灣駒都有2億啦
點解其他人得50萬?
更係一個家庭計, 每個家庭比2億
所有惡法任你過
仲回贈全天侯一年365日維穩打手一個

簽左就變歷史文件啦
第一日同支共簽野呀

簽完照反

明知無可能既假設

咁多廢老廢少
五百蚊都鳩衝做爛市

5千都大把人爭住含

5萬即簽

起碼150萬啦
可以即刻移民去台灣

簽
跟住攞份首期加埋嗰50萬去移民

林奠畀乞衣都五舊啦，中共先畀五十萬，出手咁撚抵，唔怪得人話中共支爆

佢俾50萬一個官就可以令好多賤民反唔到啦

5000億就得
之後再用5000億反共

從來冇人可以係中共到拎到錢

咁少

簽

其實大家都心知肚明香港點樣逃離唔到佢既控制
襯而家仲有機會咪出黎示威下遊行下
遲D 網上留言講唔岩聽既都捉佢返中國
咁有錢拎梗係要啦屌

根本唔需要50萬。

國父講過要聯俄容共，就一定要遵從。邊個違反就係背叛國父。

幾咁弱智先三日唔埋兩日就出呢類狗屎垃圾post?

正解

返1年工都有啦

RMB?

歷史文件

美金？

求其有份牛工萬幾蚊同屋企住都唔難有50萬cash啦
出手會唔會太低

5000萬就差不多

50萬

100萬ok

唔俾都簽啦我

50萬連個廁所都買唔起啦

50億都唔屌啦

人地可以砌你生豬肉送上大陸

再唔係直接沒收財產
50兆都唔夠你做

五十萬咁少

on9樓主食米唔知米貴 50萬甚麼都不是

元首簽左反共協議未？

咁係你on9姐 攞住50億移民扎第二到啦

5 億美金, 要舊 CASH !

佢比得出就冇人反佢啦on9

太少啦, 500萬起步先有討論資格

唔好再問呢D假設性問題啦
btw我會,本身有外國護照,叫屋企賣完層樓即刻全家走佬

5億ok

我可以唔反共,唔代表我要擁共,但我覺得你共產黨政策有問題我一樣可以反對個政策.